[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水3

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

.

啱啱佢覆左我
我問佢佢係咪仲嬲緊我。佢話No
其實我都唔知佢係咪真係原諒左我

承諾左佢又會得個聽住
我每次對佢嘅承諾佢都係話 聽住先
佢根本唔信任我嘅承諾
但係我每次嘅承諾都有做到

我都唔知點挽回佢對我嘅信任

留名

覆返樓主先
今年係我第一次去pinkdot
本身好少人會去 點知都好多人
最感動嘅除咗唔少LGBT嘅人出嚟
仲有唔少heshe couples同一家大細（外國人居多）到場
2019 pinkdot一齊去

明

洗唔洗同佢講返我嘅出發點？
但係佢而家不斷hea覆我
又5我hea我。求其打啲野黎覆我。
我都唔知應唔應該搵佢好

點先可以增加女朋友對我嘅信任？

行動

打左啦。佢睇左但冇覆到我

承諾佢每次都話聽住先。都好hurt

鋼丸～

bear bear

瑩

無驚無險又到食飯時間

午安

睇你有冇能力改變佢

茶記食最穩陣嘅好喇 依家香港茶記質素有啲低

避得一時 避唔到一世

完～

新人留名

天天

我都係新人

新瑩

岩岩今朝交左請半個鐘果張假紙，想5點走人
Manager 行埋黎問我係咪緊要事
因為果日佢放假，唔想duplicate 左d假
我即刻腰骨挺一挺，但我果日一定要sharply 5點半走
佢就行開左
佢好似唔想放人。。。

個貼圖好得意，隻手好好fing
點做到呀 熊仔

諗唔明點解唔想放

因為佢話唔想同時有2個人果日放假
但我都係想5點走姐。。
我冇骨氣果日SL

其實都係早少少走啫..

個天陰陰地 拜託唔好落雨

長期帶傘

出去果陣無攞遮...

頂 開始落雨 好彩我跑得快

好眼訓一唔夠訓就頭痛

咩冇事

我老啦 ...

如果食完晏仲有時間不如瞓一陣

短跑冠軍

男友發現左都唔驚

2點開工啦又

我賽跑冠軍嚟㗎

按一按摩先 今晚早啲瞓

話屋企人有野要你去做？
千其唔好話搵男朋友

睇醫生

自責

佢琴晚 面命耳提咁叫我唔好再上連登。。。。((扶額

10年前丫嘛

佢有ac 加密咗都冇用

我講左老豆生日

搵原因嘛

佢冇啦

再鋒利嘅刀都有生鏽嘅一日

我記得天天講過有

記錯

[/member]Btw講起必理痛
我m痛到死都唔敢食
因為我發現次次一食左
姨媽個量會少左，驚驚地[member]

乜壓力，講出黎會好d

哈哈哈點解會失敗左嫁gg

/member要係後面

咁姐係有定冇呀
好亂呀

夠鐘開工

睇notes

短短地形容一吓，五十字

我都係咁嘅人 教埋我

有喜有憂 先多姿多彩

有時我再望望自己，時間唔等人

對佢死心 做朋友好過

唉 好似死咗心

真係無彎轉 ...識轉彎就唔駛做到仆倒啦

儘管呼吸著同一天空的氣息 卻無法擁抱到你

咁耐無見，一陣下午茶三點三

瑩 聽下「星月神話」舊歌
幾啱你聽

門口等吖

靜間見呢?

門口等 黎揾你好揚

三點三

本身係Gif

牛

門口喎

講埋個電話都唔見出黎

可能重要性問題 記得唔太清楚 再鋒利嘅刀都有生鏽嘅一日

波瑩合體？

雷射刀不會

我對唔住我女朋友 因為出軌分手
我依家可以做嘅係咪剩係同第三者斬欖
慢慢等佢回心轉意

激光除鏽

出現得多嘅人嘅嘢會易啲記

冇可能回心轉意

yup

激光切割

切乜都得～薄如紙～厚如鋼板

[membe好き[/member]

おはよう

私もつまないです

あなたは男の子.....?

私が嫌い?

到咁上吓 你又會覺得帶面具好辛苦

人生

學嚟為乜

次次都𠺢住我嚟咬咁

ミノフスキー粒子濃度が高い

最好係啦

各有所好

コミュニケーションはできません

對語文系完全冇興趣

かわいくないので

*真咩

佢話聽嘅話冇問題 寫嘅話就唔得 如果我冇錯嘅話

柒柒現身～

難道不是可愛要加油讓我喜歡他嗎？

そう

放工

語文只係將知識演繹同埋溝通工具 冇必要學

新仔係咁

唔講住 温書

#lick#lme

品德修養唔單會面係語言上表現
人嘅本質同學識更大影響

有 post

#lick#lme
點解唔得架

你份人問題？ 唔夠兇

做嘢要有啲霸氣 先唔會畀人恰

戴面具返工 平時溫文爾雅 返工就霸氣逼人

做嘢剛柔並用

唔識職場技巧畀人恰成世

返工

朋友可以自己揀 同事唔可以

召喚牛肉球

其實同事都可以～朋友都可以不

大體上是同事不 朋友可

深深體會那種痛

之前唔係決定好要放低？

內心與表情未必掛勾

正解～

開心時會

我都你跟緊老細學

有時興趣同現實唔畀你做選擇

拍拖拍到好辛苦 成日偷偷地喊
男朋友嫌我太痴身 我唔夠膽成日Whatsapp 佢
佢一做起野上黎就唔記得左我咁 又覆得勁冷淡
拍到好灰 返工又攰 日日訓六個鐘 仲要一兩個鐘就醒一次

咩新po

足夠啦

我自己個人係 同事止於同事

自虐完要重新做人

做嘢有時真係忙到冇時間用手機
只要你知佢個心係你度
就唔好成日咁chur住對方啦
同埋佢嫌你太痴身 再咁落去
可能會成為分手導火線
請自重

可以接受 維繫到就足夠

所以我講未必

?

諗緊辭職 好多野煩

x2

so sweet

我對太多人過於冷漠 想要靠近都難

其實有啲人喜歡冷漠～

那個？～

最近係咁loop呢隻歌...
梁漢文:不願一個人

頭先睇到 好想覆你， 但係冇覆 因為心情唔好

你太天真喇 當你認為自己偷偷望阿sir 只不過係立下眼之嘛， 就大錯特錯喇#tired# 你姣屎凳篤 望到呆咗都唔知

唉，無心情講

點解身為屋企人可以做到咁耐

即係什麼人？～

不開心

Why?

好中意女人着長風褸

見識太多嘢 人性黑暗面

21歲 Final year

好多後悔
後悔興趣學得太遲
後悔讀書唔認真
後悔以前生活習慣太差

好多不滿
不滿自己家境
不滿自己樣貌
不滿自己身型

我一般貨色

我個FD着風褸好型好靚仔 我都差啲被折曲

家境 可以靠自己改
身型慢慢keep住做運動自然索
樣就難啲

而家醒 唔算遲啊

人性黑暗面太少事～冇人性先正

係乾濕褸先arm～

Bear荀盤 但封盤了

冇人性 起碼冇黑暗面

我只是普通啤～

一半一半，幾份part time,但應該會下年年頭再搵新工

其實冇咩壓力，但感覺有成績都冇乜人理

日系嘅都唔錯

男/女？～

偽娘～

小圈子post

有啲人夏天都可以著好多衫

平時秋冬就係着呢種褸 就咁塞銀包手機鎖鑰落個袋到就出得街

大圈子～

瑩哥關照下小弟plz

有男/女款

個post話係178

細個睇到件大褸真係出曬水

個陣仲讀緊書，賺左些少就離左場

Dllm仲未放得工

瑩哥撈緊邊行

撈面～

收到風瑩哥好似讀緊吾城

咩_街公司行個day end 要行_成1個鐘
我就要on99坐_左係度等佢run program
唔爆粗真係唔_掂
我真係返足就黎13個鐘啦pk

瑩哥追唔追到一個月之前frd zone咗你個條女

咁我都講真你適合著長洲多啲

清過左檔

長州

奔 嚇 人 數 多～

請善用起底功能。。。

女神介唔介意我同你呻下

Sor 忍唔住

我係城堡過得好開心

我愛你

小弟岩岩grad無耐，最好個兩個best frd，一個女既做左ao，一個男既有朋友介紹之下搵緊差唔多70k/month，小弟壓力山大，安慰下plz

冇人性 我歸類於黑暗面一種

人為自己而活～

70k 個個真係叫做有貴人幫手，如果唔係佢出到黎應該得2x k
我自己宜家就大約35k一個月，前排去左北京一間公司做左三個月，識到個貴人，宜家準備緊報清華一個master之後番內地轉行做management
我有一日一定要爬過佢地頭！

好難嫁，當我成日都要見到佢地個陣，就會心有不甘，特別係我個陣dse考得仲高分過個ao，仲難受

做過幾多衰嘢 講

13hr 冇25k起薪都唔好做

呢到有無巴絲識日文

好誘人

教你如何由阿士匹靈製造撲熱息痛
雖然我識整阿士匹靈同撲熱息痛但係真係第一次見人咁整 而且產量仲好小....

冇關係～ 有啲人好高學歷 一樣一敗塗地

半專科算係咁，不過做左陣就覺得長做落去要快速上位都好難，始終呢行都係要講年資，所以想轉行希望可以爬得快d

我識google translate

嬲起上嚟真係幾可怕

所以啤是廢的～

我冇～

原來你誤會咗 我指我將冇人性歸類黑間面一種

唉，其實真係無撚計，就算唔講佢兩個，我條女屋企老豆做銀行一年連bonus差唔多三百萬hkd，我屋企又窮到燶，呢d野真係環境逼出黎

よやてる?

錢唔係唯一標準～有啲人有好多錢 你一樣唔會睇得起

睇落會更矮

其實我呢行係跟政府mps，每年跳一個pt咁，我驚做多幾年就無晒拼勁唔想再出番黎

我指我將冇人性歸類黑間面一種表現

分類帽～

白

黑

私はクマです

牛好飲～

錢唔做搵得多 夠做就得
返工返到咁大壓力 仲邊有力去洗錢

167

都幾好

我都想係女

眠でたい.....

黑人型啲定白人型啲？～

刷完我便不是我

其實好多說話我平時都唔知可以同邊個人，好驚同人講比人覺得我好不孝：
1. 我大學學費全部都係政府畀，平日洗費車錢個d全部靠自己補習賺番黎，老豆老母一個仙都無畀過我，但係佢地又會覺得自己栽培得我好好付出左好多（當然我中學亦都係從來都無補過習），有時睇住佢地係d親友前面自吹自擂，真係會覺得好難頂
2. 我老豆老母明明都無咩錢，但係又會睇唔起d窮人，例如我大家姐個男朋友住公屋（其實人地一早買左私樓，不過無話畀佢兩隻野知），就會係咁罵我家姐唔識揀男朋友逼佢地分身，我老母仲會講埋d好難聽既野（話佢做雞，叫佢死出去個d），我真係覺得成件事好痴線

其他得閒再講

sayounara

點可以增高

熊牛

白色恐怖定係黑色恐怖？～

やた

我計過。。。份糧咁除開，每小時34.9 多最低工資5毫

嗯 但未沖涼 唔想郁

增高鞋墊

不

轉工

我都係

唔要裝假狗

敢黑自然白

人體改造

送你一對翼

飛翼鋼彈

做增高手術

冇畀家用

西方極樂世界

完

酸素沐浴

167都ok啦

我凌晨3點半先沖涼

我都想，前個排仲因為呢樣野嘈左好耐，我話畀6000，佢地開口要一萬

冇原則 點獨特

太攰 返到屋企食完飯就訓左係度 連涼都無力沖

還差3cm 起碼170整體觀感先好睇

窮人多貪錢 愈貪愈貧

因人而異 有人18幾都覺得自己短

四捨五入兩米高

用煉奶幫佢沖

主觀問題

當初跑左去北京做其中一個原因就係唔係好想見到佢地

再四捨五入 你好似消失咗啵

沖唔係問題
吹頭真係好懶

神秘 型

終於要分開下 好sad

1/3 差唔多啦

Sorry囉我能力低

唔會

oic

身高負分

要分開嘅 始終會分開

無人做錯事 只係我衰 以前佢好熱情果陣 我又唔表現得熱情啲 佢淡了 我先後悔了

good

好唔開心 一諗又喊 佢真係好好 係我一手做成

人係咁犯賤 冇幾多個會珍惜

咁我地仲未分手既 希望我仲有一絲希望

真分左 應該好耐愛下一個

瑩妹咁大波 咪玩啦 100分啦

記得好好珍惜對你熱情嘅人
=]

其實我只係無表現晒出尼 但我真係好愛佢

失去過嘅人 會珍惜

唔好再講了

人哋唔係你肚入面條蟲呀 大佬 唔表現兇嚟鬼知咩

together!!?

c煙幫大家評分?

未擁有過嘅人

我想返左屋企先

難 講就容易 有戰嘢 唔體驗過 係唔知痛 唔會驚

最後
心很累

個個0分都知亂咁吹

黑絲正啲定白絲正啲 ？～

白好核突

未必一定

咁仲犯賤嚟做咩

未見過靚

同 瑩 馬賽完一齊沖？

170已經夠正常
其他兩樣未至於負嘅

馬賽克

上網check下

我都唔知自己仲可以熱情多幾多次
但愛一個人，我唔捨得冷著，唔捨得冷著佢，
到真係有一日，突然心很累果時，諗緊女人都係冇咩可以靠，最可靠都係自己一雙手

不了 從不主動

因為係人囉

費事越位 所以我也不主動～

唔好每次一開始都將自己全部付出晒

搵埋呢戰嘢 小心娘子在後

認真啦 咁夜返屋企小心啲呀

冇所謂～她是TVB奴隸～

先10點幾 對香港嚟講 點算夜

咁好夜晚唔使畀人煩

我把全部都給你，不留一點餘地
就算孤獨寂寞傷心也是剛好而已

我把全部都給你，因為這叫愛情
但是我只希望你我只希望你照顧自己

為了愛我們都曾傷透自己
在這戰場上一敗塗地
但我並不想從此小心翼翼
就算輸了愛不能輸掉真心

在連登保持通話

一樣會煩～

但你表情明明係暗爽

死啦 有代溝... 點解叔叔未聽過嘅...

我把全部愛都交給妳
卻沒能將你帶離傷痛
最後只有我孤單一人
或許我愛得太卑微

要你睇埋一份？

因為我將自己 屏閉起來

阻住我跑步

國語黎

唔怪得叔叔無聽過

怪叔叔跳古怪舞～

沖完涼香噴噴~

咁麻煩

仲未到屋企。。。

馬賽克呢

e+沒有了～

洗甩左

不打了～步兵